川普正式提名保守派女法官巴雷特為最高法院大法官

President Trump nominates Amy Coney Barrett for Supreme Court seat

President Donald Trump on Saturday announced his nomination of federal Judge Amy Coney Barrett to the Supreme Court to fill the seat of the late Justice Ruth Bader Ginsburg.

兩黨又要開始打生打死

補中文︰
特朗普提名保守派的巴雷特擔任最高法院大法官

美國總統特朗普宣布，提名保守派的巴雷特，擔任最高法院大法官，以填補本月中離世的大法官金斯伯格的遺缺。

48歲的巴雷特在2017年被特朗普任命為芝加哥聯邦第7巡迴上訴法院法官，她反對墮胎移民等保守的宗教立場為外界所熟悉。

最高法院法官為終身制，根據規定，大法官由總統提名，經參議院同意後任命，目前參議院由共和黨佔多數，如果提名獲通過，保守派大法官在最高法院擁有的席位將擴大至6比3。

連登仔係咪真心要連反墮胎反同性戀都照撐
gay手足要作何感想

trump又送子彈比對家

連登仔係非黑即白
唔會明pro trump pro republican 都可以唔洗撐晒所有policy架

有咩問題？ trump 本人都保守 支持佢嘅人都係認同佢 佢4年前選嘅manifestation 都已經係咁

同性戀好難推翻，甚至上年保守派為主既最高法院已經大比數6:3 upheld同性戀權利，佢加入無咩影響。

至於墮胎權就.......good luck了

美國更加分裂

係，係共產黨面係世界上最恐怖嘅嘢

Trump呢步明顯計過，反正佢都無自由派既票，咁不如穩固保守派票源，特別班福音派宗教撚既票，先前先傳出trump流失緊佢地既票，呢次保守派法官提名最開心既就係佢地

分裂就係架啦一定

共和黨一直都係保守宗教

我覺得話侵送禮助選真係好無謂
如果係Dem揸旗咪又係會擺個自己友入去
兩方都鬥到唔會比面啦
Dem可以揾人老屈侵&佢d人通俄
到可以揾自己友時 侵仲同你客氣先on9啦

邊個唔明？
大把人投侵都可以唔係撐佢 只係更驚far left

???
連登撐拜登喎

共和黨曾經係中間政黨，係80年代到90年代既共和黨革命後先完全變成保守政黨，民主黨都係呢段時期完全成為自由派

同D人投民主黨一樣，只係因為驚共和黨太保守，記得先前有study講會投民主黨既人裡面得47%係自認自由派

事實上美國既兩黨制係無法代表中間既選民，特別係兩黨分別向左右越走越遠既今日

可能係此消彼長
亦都可以話保守派見最高法院優勢就減低投票意慾
相反自由派見到咁就出黎投

兩黨其實差唔多，當年奧巴馬臨走前都想提個自由派入去，係參議院唔夠票，夠一早提左啦，宜家係到吹咩唔破壞大選年唔提名法官既傳統...笑左

保守派，特別係福音派宗教撚投票率一直都高既，Trump明顯想係佢最大票源到落手

On9

又講啲唔講啲

竟然有47%咁多 即係中間選民其實好多？
岩岩睇bloomberg有段片
有條友因為侵一句what do u have to loss就投佢

真係望唔透 係咪真係咁多silent majority
又個個poll都唔同講法

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

比人揾返嘥d片鞭屍啦

民主黨根本就好無恥

點解有人講到佢信cult
又吹到咩佢d仔女不法途徑收養
左膠癲咗？

你要知道對手係民主黨

因為反墜胎反同性戀 所以你就支持一個會殺你全家既人 ？

中間選民一直都係多，只係比兩黨既政治形態掩蓋左，一個人可以支持同性婚姻社會進步但同時反對移民同加稅，但兩黨既意識形態都唔可以完全代表佢地，因為美國已經無中間政黨，宜家D人只能兩害取其輕

其實係耶教反墮胎反同性戀

大選年唔提名法官係共和黨參議院領袖講嘅

典型連登仔世界觀

因為佢係現任所有大法官內，不論保守派定自由派，佢既宗教意識都比其他人重好多，所以D人越吹就越大

亞伯拉罕宗教都係咁上下

呢排比左膠搞緊嘅joe rogan
明明之前講明endorse bernie
只係因為睇唔過眼老人痴呆糟話投侵
又比人屈佢係侵粉先會提議4th debate
佢明明一直都有屌侵移民政策又被侵粉了
成個社會風氣真係好癲

民主黨宜家都拿來講.....所以我先話兩黨都係差唔多，都係虛偽

反墮胎點解唔可以撐
照你講法投共和黨就係唔尊重gay手足
咁投民主黨就係害撚死全部手足

所以左膠要燒bible

人哋Barrett 已經講咗唔會因為宗教信仰而影響判決

仲有人哋Barrett 已經講咗唔會因為宗教信仰而影響判決，班on9仔又唔提

連中間偏左既佢都要cancel

搞到麥加錫主義咁做咩

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該巴打

玻璃心到呢

尋日都已經有個相同 post 大家都討論墮胎問題
點解反墮胎唔撐得
睇怕上面講個啲連人地條法例點講都未知

我覺得支持同反對墮胎既都有各自一定既道理，可以討論，但支持心跳法案既就純粹係on9

點解剩係反Trump，

而唔反教

所以我支持中間廿週
當你第六週知，已經俾左黎緊十四星期你去諗，咁都諗唔掂你同咩我講黎緊兩個月會諗得掂
成日都講，啲人太二分法，其實世界會改變人既思想，唔同年紀有唔同諗法

無錯，仲有好多打手講啲唔講啲

而對方不斷spin 開對抗極權既重點，而家喺打緊仗，對抗緊，點會比民主黨再my US sell human

一直都反緊啦

而且因為宗教撚支持Trump，Trump又因為要宗教撚票政策上就宗教撚，所以一齊反

上主都要撐BLM

驚左翼多過支持反墮胎同性戀
現實無辦法只睇單一兩個議題

呢條女睇返佢歷史，係個好虔誠既天主教徒，有7個仔女都側面證明佢buy仔女係上天恩賜呢D鬼話，支持嚴厲既墮胎法案甚至心跳法案都有可能，但問題係即使保守派多既最高法院，其他法官又有冇可能支持佢既嚴厲既觀點呢.....其實都明美國人驚緊D咩，宗教加政治係極惡劣既組合

Sure

我想講Gay唔一定唔撐保守派
Trump都有好多同性戀支持者

頭腦清晰啲嘅同性戀人士係睇得出民主黨係消費緊佢哋同推佢地落谷底
之前都有已經一早有黑人屌民主黨推動BLM消費黑人，最終同me too一樣爛尾而令女權運動認受性大減

好多頭腦清晰冇畀傳媒影響嘅女權同黑人已經講過民主黨班人先係最憎女權，LGBT同黑人
佢地推動嘅嘢都係最終要令人厭惡

預咗好多人話呢啲只係陰謀論
但當年奧巴馬執政嘅時候
有黑人指責奧巴馬先唔會幫黑人，佢可以喺呢個issue不斷搵著數
我就已經相信佢講嘅嘢係真

多仔女傳統家庭價值都唔俾？

你可以信既
事實更加似係左右兩邊都唔會信佢講真囉

唔係好明你咩意思

佢三十年前有無非禮過咩人?

左膠真係痴撚線
人地重視家庭就無限上綱到話人地政教合一
伊朗沙地果d真係政教合一既要尊重多元文化

overturn Roe v. Wade

人地邊有反同性戀呀？

淨係pro 2a一樣野已經值得支持

有7個仔女都側面證明佢buy仔女係上天恩賜呢D鬼話

真係唔知邊個係鬼話，人地多仔女要俾你咁講係咪屌一次就生一個，7個都係冇計劃但因宗教信仰唔墮得胎而生？

明明大把gay conservative 支持侵
而家啲人見conservative 就好似諗到人地拎十字架代表天道揼柒你咁可能中文譯做保守俾到依個觀念

對選舉黎講佢至少有以下幾樣係爭議性會趕客

墮胎
Obamacare
AA

對選舉唔會係好事
不過GOP推到佢上去仲好過贏今次

請唔好扭曲我意思

我意思係，因為傳統天主教唔鼓勵墮胎，佢又
係虔誠既天主教徒，多仔女呢樣某程度都證明左佢係信仰虔誠，當然都有可能人地純粹鍾意扑野都有可能，我只係講緊結合佢家庭背景同宗教背景，佢係虔誠天主教徒可能性好大，人地擔心佢比宗教影響案件都合理，唔好睇啲唔睇啲

好似歐洲咁啲歐洲人唔生仔，非洲難民係咁生用佢哋俾嘅稅金養就最好

咁你咪唔好信

反正全世界目標只有一個

其實如果今年唔係左翼去到咁癲，我諗反佢爭議會大過 Kavanaugh ，而家反而推左一啲去保守方向變成多左人支持

講真個天真係幾鐘意玩人，有說本來18年係佢上，但侵見 RBG 病成咁都唔擺得耐，就留番佢黎頂 RBG （女人換女人）, 所以 Kavanaugh 就上先，不過就俾人用性醜聞打到癲 （話時話個幾位女士去左邊）

而本身Barrett 大法官夢都可能因為侵選唔到而冇左，點知又真係選前幾十日 RBG 頂唔住，你話個天係唔係玩野

希望個天都幫手

One might say this is an almost unprecedented moment in the history of our country. It has been more than 80 years since a Supreme Court vacancy arose and was filled in a Presidential election year, and that was when the Senate majority and the President were from the same political party. It has been 80 years.

總統同senate 同一政黨同唔同政黨係有分別.

Presidents have a right to nominate just as the senate has its constitutional right to provide or withhold consent. In this case, the senate will withhold it.

冇senate majority 就係蝕底啲

睇完標題我第一時間諗個女人係咪黑人嚟

如果左膠傳媒真係咁大影響力
Trump 每個地方造勢大會點會有咁強氣勢

逢侵必反
正常合理都歪曲成不合理

算係為咗 GOP保守派名留青史

瘋狂強姦

你咪撚痴線屈得就屈 人地只係保守派 吹撚到人地反翻墮胎、同性戀 係咪以後所有保守派都唔撚洗選呀 屌你老母

agree
侵從來都冇話自己係聖人 由始至於都話嬴嬴嬴 win them all
係得民煮黨咁撚on79講到自己無缺點 全部野都推到上最高既道德層面
先會搞到自己下下中回力標
根本所有野都係政治 政治就係反口翻舌
共和黨講過乜 完全冇問題 因為佢地係政治家
民煮黨講過乜 反而好撚重要 因為佢地sell自己係聖人

btw
當年臭黑馬唔夠票硬推 叫on9
今年侵有票 如果佢唔推 就on9喇

根本lgbt同中就係利益衝突

米癲啦，小心被化學閹割，美國好多州都有

係連登咪又係只睇到侵反中

實有啦佢啲前男友實無啦啦彈出黎

[satire]Democrats Post Job Listing For Supreme Court Nominee Accusers

係唔畀墮胎

我本身以為佢會提名古巴裔嗰個

參議院 共和黨主導 侵侵洗鬼理你民主黨咩

因姦成孕好多地方都可以落

agree 100％過 毫無阻礙 如果都唔任命 後世直頭會覺得侵on9
侵從來都冇講過自己係聖人 從來都話要win win win
諗唔明民煮黨班on9係度做乜鳩 反觀16年 佢地個聖人臭黑馬都做同一件事

反侵2毛唔會知

共和黨講明已經有足夠票數通過
連反Trump 羅姆尼都會投贊成票

民主黨為咗選舉，就係乜都要反對

只要東亞社會文化先追求團結和諧 溫柔敦厚
西方民主自由社會覺得吵吵鬧鬧同多元化先係好事

有兩個黑人細路

乜撚野叫送子彈啱啱開始了解美國政治？
侵係共和黨，揀大法官自然係揀保守派，連民主黨都一早預左係咁
所以民主黨所支持既自由開放派個廢老大法官先仲死人霸生地，老態龍鐘都唔肯起侵呢屆落黎
波台狗弱智唔係第一日既事

咩料，咁都關東亞社會西方社會事

宜家已經唔係因為多元意見唔同所以嘈，呢啲嘈緊都可以坐底慢慢討論商量，宜家已經變成一係你死一係我亡既瘋狂局面，各自都唔願聽對方講野，認定對方係最仆街.......呢種分裂放係咩社會都係大問題

其實幾時話保守派反墮胎反同性戀
自己ff啲野出黎就當真

係 連登仔盲撐第一日知

你估連登仔真係識咁多野

侵仔最支持黑人同LGBT架

等睇美國變政教合一國家

又係你條死撐登嘅左膠

呢啲post最易捉呢啲垃圾出黎

美國相關post一定見到你條垃圾
個樣成個藍絲講美國野咁

Democrat my us

Trump揸旗

你不如話連登日日都俾啲美國Post洗板

日日討論埋啲自己無份投票嘅野

屌...咪搞9墮胎啦

左膠有問題🤨？

唔係啲連殺人犯都撐嘅極右連登仔咪得

RGB喺obama時期唔退休諗住Hillary 揀佢嘅繼任人奶撚晒嘢

聽講Obama 唔鐘意RGB 係猶太人

理性討論已完結，連登第x屆兩派人馬互相指罵大會正式開始

賤種左膠而家又唔理肚入面個生命了？
一時又人人平等
轉個頭肚入面果個人又唔平等 可以隨便殺了

賤種左膠解決左雙重標準先出黎柒啦

咁又太誇張

又屈極右
左到變膠死撐敗登個仔冇通烏通俄通共確實係冇問題嘅

支持墮胎

除非同性戀班撚樣肛交時立法強制帶套
同埋同性戀班撚樣不得就試管嬰兒說三道四 比得個嬰兒佢地就要養
否則
同性戀的確係要反 影響社會正常運作

自己搵返之前個白人槍手行刑式處決BLM示威者嘅Post啦
入面啲連登仔搶住幫個白人含呀

btw 其實連登仔嘅世界觀真係好低B 所有野都係非黑即白
唔中意侵就一定係撐個戀童變態佬？我一句都無撐過拜登
講美國壞話就一定係撐中共？
咁你去一轉法國英國 我都幾肯定你可以搵到大把人撐中共 因為佢地會日日鬧美國

成班傻鳩咩野都要take side 盲撐到底 完全失去思考能力 同班小粉紅一樣
仲以為自己好有世界觀 日日係到國際戰線 真係人唔笑狗都吠

又嘈又開始互屌

其實不嬲都癲
只係以前匿係校園入面排儕唔夠左嘅人
玩玩下出埋主流社會咁解

起碼alabama唔俾

我覺得12-15weeks 都合理 之後就真係 同埋老蛋 亂倫要除外 任何stage 都可以墮